講講近年十大最強翼鋒，中場踢邊唔計

美斯
細哨
C7
夏世三
尼馬
美利拉斯
萊斯
列貝利
洛賓
羅賓奴

排名不分先後

leroy sane

冇sterling唔洗再討論落去

史達寧

推死位同失機太多

文尼

近年有咩好討論

波齡淺 美利拉斯係之前踢過轟嗰個？

祖亞昆 維辛迪

過左近十年啦

武磊

無包皮？

Sor美拿拉斯先岩，愛華頓借去意甲嗰個

Iwobi

唔係話佢唔勁，但聯賽本身屈機，世盃決賽其實馬杜迪仲charm過佢，要多少少歷練先入到圍

bale
熱刺最後一年
皇馬頭兩年

美拿拉斯勁得過包皮！？

連加特？

Son

列貝利 洛賓

FIGO > ALL

無文尼
無討論價值

盧卡古

艾沙雲

歐聯決賽Bale

真

2R

冇奧華馬斯？
冇皮理斯？

2&b

果下倒掛金鈎

洛賓
一招用過世都得
用到而家都仲用到

屌你老母 亂尻咁黎架喎你

Duff

呢個真，捉到路都阻唔到

史端寧

沙拿？

美斯
C7
尼馬
列貝利
洛賓
羅賓奴
bale
包皮
世三
梅拿

細哨唔係近10年

水晶宮沙夏

基沙文

細哨都近年？
Bale一定有十大
文尼沙拿狀態咁飄唔入都ok
仲有sane, 包皮，屎達靈呢d睇多兩年keep到都入硬

其實邊度有問近十年

冇sane 此post已完

韋拿 艾沙雲 迪馬 思斯尼呢d會輸比米拉拿斯？

韋拿當正前 雖然佢讓美斯踢係巴個時

咁羅賓奴都可以當正前啦

Topic

近年 十大